天水圍天瑞咩事?

有狗又咬人?

推

有無人知發生咩事

又黎

又係乜消息都無，無啦啦就咬左人。
究竟依排做乜事？
無支援無哨兵情況下就比狗咬。

push

究竟係鳩拉定咩

有post講咗 開花呀嘛

唔知發生咩事 要睇返天水圍個tg group

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

其實天水圍幾乎日日都有班嚫仔玩封路儲經驗值
班𡃁仔十三四歲潮童咁
雖然我專重佢地係革命手足

但係玩真係要玩得醒目d咪咁牙煙

2321 天瑞最少4衝2豬 50+防暴 埋伏捉左最少4個上車

而家(2349）睇live班狗同街坊對鬧緊

推推

2326 輕鐵站有三位被捕！

開花law
不過好多人唔理
有班人唔想當手足係condom
有班人仲想光復香港
有班人反抗政府而家既做法

不過香港人唔會理
手足真正成為condom

天呀～～～做乜都好時即都睇哨兵gp啦

又開花？

多謝香港人放棄香港啦

我估今晚係過黎搜證入沉晚拉既手足。
但街市會忍唔住屌啲閪狗，太近就咬鳩埋佢。

明明哨 一早話天水圍一堆狗都開？

真係乜消息都無，琴日又係無

本身見7點幾已經有狗車係天瑞啦喎

係囉

咪係囉，我睇哨都見好多狗係天水圍。

琴日都做埋出黎啦

on9
留返條命，長玩長有
過左肺炎再出夜街唔得？

記者覆述：有人喺輕鐵路軌進行睹路，十幾秒內班狗即刻四方八面湧到

本身一直有狗係附近

有狗就唔出黎
留返下世先光復香港啦

我諗佢至在屌香港人當其他人condom啫
有啲人好中意掛係口邊

番啅成功率大大下降

重狗到咁就要避啦唔應該再纏繞落去

呢班食屎狗比人燒左狗局 踩到上心口

唯有靠砌班細既搵返多少自信

垃圾

呢班市民被SS超過咗十五分鐘

Done and 推

============

【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

另一邊廂

#將軍澳 #尚德
2354 尚仁樓 樓下約二十名防暴停留

又做乜 9

好多狗

收皮啦垃圾

害撚死人

ok

Push

其實好明顯差佬仲多過手足

無目的嘅開花只係送頭

點解今日開唔到花？

乜野gp黎

唔撚知

推
推
推

得566人係入面

認同

幾十秒就被圍捕...佢地去果陣見唔到有黑警?

你入去討論，好多人屌人散水撚、休息撚，但呢個鐘數可以打字既係咩人自己諗啦

害撚死人啦仆街

2020仲叫人玩陣地

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

可能係黑警開既

報仇只係口號 唔好當真

兩晚都開花比狗圍，鬼撚到

同上次老戰一樣

重點係明知重狗都照去？

夜媽媽依家都無人出街
無啦啦點解會睹路

一早擺哂狗車，仲叫人陣地，仲見有d單車放哂馬路隔離

唔好係無宣傳嘅情況下開花好無??仲要9點,開乜鳩呀?D市民返晒屋企啦,街外無路人COVER,唔應該做公開行動.
係開花就搵D通宵排口罩龍嘅地方開花,同D人龍齊齊食TG.

咪係囉

我係話天瑞上街而被捕果班人

咁都有人上當

重點係大家唔出黎
唔再關心呢件事

多睇哨兵gp，分析情況

尋晚對住武漢手足笠水今日落足力想r番啲自信？

一定要出黎先叫關心?

行動前睇清楚哨先

似鬼channel，我telegram本身入咗多個大公海都收唔到有關嘅吹雞，也冇人討論
我入咗呢d：

UST南亞仔係咪都係天水圍人?

冇人唔關心 只係大家要小心啲⋯

而家真係明

係 住翠湖 琴晚啲tg

同佢地講唔好出 出面重狗
即刻起哂鋼

知道內部消息但無辦法fc
呢兩日既開花行動係d狗發起
大家三思後先好行動

屌你 你要人岀都要諗個日期同活動先得架 依家見人話開花就開花 自己都要睇下分析下架 你所講既唔係一個理由囉

正常都會好多gp宣傳，點會得佢一個自己叫

人地跟本見到D野咁齊, 咪去睇下, 又比人捉, 佢地有曬文具一走咪被人足, 可能乜都無做過

都唔係今日啦

開花=全世界知
但少人響應就不如大家唔好出，因為難聽講真係送頭，除非好似以前咁多番堆人

其實明顯係啦 出師無名之餘 時間又奇怪

你點知的

Pin我

屌垃圾channel唔好送頭啦，我係第一身，跑完步返屋企，突然成班防暴（50個左右）係街市商場同巴士站衝出去，捉果3-5個行入路軌既後生仔，兩邊馬路再包10+架豬衝增援（50+）拉封鎖線同搜捕

仲有一班記者FA Standby，即係一早揚哂

連續搞同一個地方係高危行為，be water

我頌富

晚晚都有人屌天水圍人當人condom
問而家唔開花等幾時
一有人問其他野就屌佢落黎未

唔該咁多位手足用下腦

日日開花日日比人先手都仲有人信?

私樓有錢仔

我諗手足本來都應該係咁諗

琴晚都知係交數日

人又唔夠 出黎既目的又無
勸人唔好出 又係咁屌你係阿蛇 又mon post狗

點解唔早啲同手足講

捉到又有架生既就一年架啦

其實哨一早已經有話重狗

有gp既人識所謂白狗

仲開花做乜 太倉卒

天水圍太多童黨

推呀

黑警吹開花
然後又可以咬人

唉 JM9

根本就係啲狗吹雞叫人去開花，都唔係新聞黎

但出到黎就覺得要action, 不過無論有冇開花行動，出唔出都係自己諗

原來t town 有黃店

其實點諗都知依家真係唔岩時候，只會變左送頭，其實係完全冇效益成本又高

咁都叫有錢

乜野叫大家唔關心？
今日個開花，夜晚7點吹雞，9點開波
仲要喺公海吹雞，大部分和理非根本唔會成日mon po
好心搞手要吹雞就吹好啲，吹到全世界都知

其實明顯係

你唔講我都覺

我睇天水圍哨group明明重狗
點解仲開花？

只可以講啲狗滲透得好西利，而有班勇武又太熱血

狗開ＰＯＳＴ煽動人地做犯法野，可以點搞？
好撚大問題喎

呢樣野由上年屌到而家
唔識退，亂咁叫人開花，日日屌人老母問落樓未

成功開花冇一次係咁開
手足唔好再比班想威既童黨fake到

因為係狗吹雞

問題係你證明唔到個post係狗開

明呀

Agger

有人話所謂搞手太急，咁開花先出嘅不如等一次大型先出，反正個post出得公海就預咗今晚咁有伏人

ching係咪訓左十年岩岩醒

如果你可以證明到 手足可以申請終止聆訊

打文宣戰有用一百萬倍

醫護罷工救港，港共無能令到一罩難求 etc

隨時connect埋淺藍中立

點解係都要開花

開唔係問題，唔想見到手足比人拉呀大佬

講真, 根本人地有哂針mon實哂, 果d哨兵grp信唔過啦已經, 宜家肺炎既關係亦令參與率下降, 根本完全係送頭

推 咩事

衰啲講句成七個月都未吸收教訓

唔好盲目送頭
識放識收先至係贏
唔夠人嘅話寧願唔好出

唔係日日都係中大理大保衛戰呀大佬

唔關哨事⋯⋯⋯⋯

係囉，7點幾已經講緊

咁講又比人屌休息撚、散水撚

認同既

真係好撚多熱血行動撚 完全唔理係咪送頭行動

依家仲有冇人

肺炎己經少人出街
仲要夜晚9點塞路
比你塞左又影響到咩大局？

超大成本
成效差不多係零

班狗依排休息咁耐
實出黎呃OT架wor

同埋想講依家肺炎咁少人出街嘅話冇人掩護

其實睇閉路電視會容易左追蹤到你返邊幢大廈

唉．．．但唔通繼續被佢地引Ｄ後生仔出去．．．

係tp gp一講
「你係鬼」 「點呀 阿sir 又ot mon post呀？」

係咩邊間

童黨手足定普通童黨？

Anyway 比狗咬都唔好啦

唔知佢地聽邊個grp吹雞, 但果d grp真係信唔過

好正條片

勇武版教條主義？

Pish

你講咁多 小心畀人起

唔太明你意思係咩
不過我意思係，一係靜靜雞冇人知，一係全世界都知，先至會安全，你認唔認同？
另外，開花起碼都要有個行動目標先，唔係就咁開花就係一個目標

冷氣佬自己唔出話人送

就係少人先有手足比人拉

你估佢地唔想有哨咩

個個都冷氣佬邊個做哨

話人送頭果d根本唔會出來

岩，塞條冇人行既路為乜？定係係天瑞行到去天耀燒狗屋

頌富美食同小津亭

少左街坊做掩護真係差好遠

哨兵點會信唔過，只要一日有人有圖報料就好多時都會準確知道附近情況。

有狗都出嚟，唔講以為你有槍可以正面殺狗
認真少少啦

同意
任何行為都要講成本效益

俾人捉咗就唔抵

每個手足，特別係啲中學生啊
淨係有衝勁冇用
唔該你哋做乜之前都用個腦諗下，衡量下成本效益，係咪有助你達成訴求
(例如風險高效果少，俾人拉咗反而得不償失)
如果唔係嘅話就唔好做

冷氣軍師想問下咁對上個7個月邊日先係好日可以行動？

上面有圖 叫 「新界西行動channel 」2月4日先成立

我有冇睇錯 訓係地下果個有索帶咁既野？

做乜鳩又無啦啦互屌，咩叫兄弟爬山，各自努力，各有各做

鬼到...

屌你 支援手足好過
講呢d有咩用呀

每個街坊肯行下街

留意有冇便衣

警車位置 落地位置已經好有用

可惜冷氣佬得個講字 次次都話假

哨群愈來愈少人

難搞
班狗利用大家既信任
但多疑佢地又識玩分化嘈交，最後大家又係到捉鬼

我廁所都買唔到
仲理其他野？

你不如拎第一次世界大戰個陣來問啦?

依家都夠哂gp仲有無需要開新gp呀。

有d地區公海已群魔亂舞，例如「油尖旺。新 公海」，入邊勁多分化撚風向撚，下下就喺度屌人，兼成日在亂吹雞，更加有人在一唱一和吹陣地戰，救命。

而家得返d大型公海同埋一d行業公海比較正常，叫做信得過。
我見到係呢d公海信得過：
[公海總谷2.0] 五大訴求，缺一不可。
［公海］香港人抗爭日程表
光復商場❤️時代革命
黎明行動 黨鐵開花公海

院校和行業公海我唔講la，呢d基本上都信得過。
我也唔鼓勵捉鬼，只係對著d地區公海群魔亂舞令我覺得厭煩

防人之心不可無

有勇都要有謀
肺炎已經無乜人出街
堵路除咗鬥氣真係無意思
同埋行動前睇下哨group
諗定撤退路線真係好基本
重狗仲行動真係同送頭無乜分別

疫症期間根本就無咩街坊

你想送頭要人出黎陪你一齊送？
冇其他區支援不如你講下點打？

一放火10架狗車到幾十隻防暴狗落地仲有幾十隻係車然後出催淚彈拉返十個廿個手足？

我純粹想同啲日日都吹雞開花既人講

唔係每次都可以好似「蒙面法」、「十。一」、「中大」、「理大」咁一呼百應，十八區開花。

試過一次十八區work，就次次都十八區，但唔諗下有冇咁多人出有啲區搞唔成又吹失敗風

如果唔係武肺睇支爆，依家應該灰到爆

小朋友 多人出人哋咪派多啲狗嚟捉你哋囉 你估係九月十月人多班狗就縮啊？成日話人哋唔理你哋 大佬啊 抗爭都要用腦架 得個熱血冇用架 班狗而加不知幾想搵啲手足解悶 你哋又真係衝出嚟比佢哋玩 點幫啊

咁咪即係佢哋冇腦囉
一味得個衝，勇敢係有用嘅話心口掛住個勇字嘅清兵一早贏咗八國聯軍啦

依家要有勇有謀
唔要有勇無謀
識放識收非常重要
仲有天水圍咁多人就整好個哨啦
寧願相信fake news走佬，都好過唔走俾人捉到

樓上班便衣咁撚威唔洗上黎分化啦

做狗做到傻撚左？

係已經重狗都繼續做野係咩回事?仲要唔係便衣 著哂狗裝

其實哨一早已經講咗今晚重狗

唔可以咁講
咁做會分化

但係要提醒大家自己獨立思考
唔夠人唔好夾硬嚟

軍師最近期有邊日係好日呀？
人地做左野重要俾你批
不如你自己出黎示範下

有人送頭

分乜撚野錢？

5毛嚟

冇心者
深黃區仲有大把街坊
放工都會起區行
師奶買送一樣會行
開鋪果d直頭睇到公路
見到警咪報公海

冷氣果班呢d都唔做
勇武果班連警位置起邊/區內有冇懷疑便衣都唔知
點行動

話哨兵gp 信唔過真係唔知講乜好。

冇錯
最衰係半桶水

一係靜靜雞完全冇人知，啲狗冇預先防範，但要小心閉路電視
一係搞大佢，曬佢馬，人多佢至少難啲拉人

連仔幾時搞搞啲五毛

叫人唔好送頭又軍師 係啊叫我阿SIR啦快
不如你答我衣家連續兩日公海吹雞開花既作用係乜
貪街邊人少方便練跑?

所以肺炎期間，條街人流一定少，所有行動ＰＯＳＴ都要三思（尤其是高危活動）

唯有做多Ｄ文宣叫人提防下

哦，平時都有買開燒賣魚蛋食

武漢呀嬸無出嚟抗敵

其實地區開花有地區壞處
你一個區你最多4、50座樓

例如10點開花、12點元完嘅話
佢只要攞晒50棵樓閉路電視睇12點到1點邊個返屋企就拉到人
唔好質疑佢冇人手，啲狗絕對會花好多人手睇閉路電視

做咗嘢 原來衝出嚟比狗捉係目的嚟 政府而家一定好驚啦 而家班狗當你哋玩具咁玩咋

假都要報
有提防好過冇提防

所以就今日報左重狗仲出黎？

做哨都驚送頭
哨都唔敢做都叫黃？

圍城人公海成日嘈交，冇共識

搞到POPO出動=做左野

次次都用就唔work la

一話似假行動就比人屌捉鬼

唔好玩啦, 肺炎阿, 人流多定少左你有眼睇
自己睇下宜2日既行動有咩成果
提就提左, 手足自己判斷

想問下咩日子 良晨吉日先適宜？ 係而d關頭

第一堆直接受害既就天水 屯門 將軍澳既人

住果到既人都唔企出黎 係咪到隔離營起係你屋企孖住咁先

係吉時？ 要怪就怪咁耐都無死線 無升級 咩都地下化

地下都無人知最後咪拉左都唔知 拖左7個月都仲覺得有

我拖要長期 真心吹漲

今日冇哨咩？報左哨重狗唔出又屌人冷氣佬
問你重狗出黎做乜又話做哨都驚送頭

有班人熱血到有勇無謀

根本每次失敗過後都會檢討

咁手足俾人拉真係白白犧牲
俾人拉咗都換唔嚟你地檢討策略

一次又一次重複犯相同嘅錯誤

係冇哨冇街坊報料喎

原來堵下馬路仔堵下路軌連續堵幾日可以有助封關
衣家講緊要有勇有謀唔係有人吹個雞就要出去係成堆狗面前都繼續做野啊

上面一早講左哨報哂重狗???
你話比便衣捉都話 但全部速龍防暴喎清

果d都叫哨？ 深黃果d區 詳細到咩位置幾多個落地車牌都有

唔係話重狗就叫哨喎

最低風險都冇人付出

肺炎又點？行個圈好晒時間？冇心做哨咪認
我就冇理行動派決定繼續定取消既
盡可能講到警力分佈
事實係好多街坊冇心哨

人地做就做左添啦 但其他人呢？

係屋企打字抗疫 唔好講太多 粉嶺最後點先？

係到講人地有勇無謀不如講下你做過咩事？ 一個人力量可

以有幾大？成條村咁多人住最後係得咁少人去守

其實係我就真係唔好意思講野 怕比人笑囉

自己屋企都守唔好仲要話人有勇無謀

#天水圍 2029⚠️⚠️⚠️更新⚠️⚠️⚠️1eu 2豬天醫對出食環署內停泊防暴落地休息另1eu 2豬天影路近天瑞停泊 狗車內有黑衫狗臭河對出有狗落車開電筒另有三部旅遊巴，一部KIA私家車#天水圍 2112約4架豬停泊大約10個防暴落地行緊去銀座方向#街坊報料#天水圍 2148白色旅遊巴MY 9270狗屋出天西方向內有超過廿個防暴#更新 #天水圍 2313現時狗車停泊位置：🔹狗屋： 0豬 3EU 3suv🔹1豬1eu 翠湖站近柏慧🔹3豬1eu食環車場🔹1豬1eu 天盛對出天影路 🔹1豬1eu 天醫對出天影路🔹至少1eu泳池後面至少🔹1eu天富往天澤商場方向🔹 1eu屏廈往天慈🔹1豬天湖往天慈🔸2237 載有廿隻防暴白旅巴現在元朗開心廣場MY9270#天水圍 23182eu 4豬翠十往北江方向#天水圍 23192eu1豬 健康院往天瑞#天水圍 2319 5豬5eu到達天瑞#天水圍 2321天瑞30防暴落地 咬人❗️

呢d咩黎

是但啦, 知你有心啦
提就提左, 送唔送頭自己決定

咁你要吹雞叫街坊落嚟
唔夠人， 你格硬做只會損失慘重

到頭來，既達唔成你嘅目標，又累到手足被捕
呢個世界就係咁現實，麻煩放低虛無飄渺嘅浪漫主義，唔夠人就接受現實，索性自己匿係屋企攬炒

從結果考慮，唔夠人一樣做唔成，反而被捕少咗一個手足
既然少街坊就接受現實，一係就努力啲搵多啲街坊落街，一係就返屋企乜都唔好做

好多嘢唔係話你有心做就得，都要你有力量做先得
知唔知咩叫做有心無力，同偷雞不成蝕把米呀
手足先係最寶貴嘅財產

推 又咩事

個垃圾gp搞到幾多小朋友比狗咬！！

獅鳥出沒

咁你而守收到咩？
從結果論就係人少守唔到，反而俾人拉幾個，點解唔接受現實？

接受現實有咁難？任何脫離現實嘅行動都係失敗，現實就係有好多人唔落街幫手
你話試一次都算啦，依家去三番四次中伏，點解唔吸取教訓？

差唔多20個 兩日加埋

佢哋的確係有勇無謀 你諗住點守？用咩武器守？事實就係一出門口就成班狗等你哋出嚟當玩具咁玩 送完就怪人哋唔幫 嫌對家唔夠玩具？

擺明狗放風嘅活動都出啊唔通

唔係 你係屋企打字就係最大功勞啦

浪唔浪漫我就唔知啦 仲有幾多時間機會比你？

今日選擇懷住假希望匿係屋企話攬抄話人 到成村都係

病人唔好叫 因為有人敢出黎幫你既時候係有勇無謀

你自己係屋企等緊免費午餐

屌，講啦，邊到冇人哨啊？
屌夠人唔去哨未啊？
屌你老母成班戇鳩屌人唔去哨
有哨又話唔夠詳細
係咪要揸車跟住狗車先叫詳細？

睇直播到依家成個天瑞仲不停大圍捕，個個鬼gp我屌你老母明明今晚可以人人有教好訓架！

傻啦 我同班送頭嘅手足一樣咁大功勞 一樣都係傷唔到對家一分一毫 唯一分別係我冇比狗咬 定你覺得比狗咬係功勞嚟？

連記者都少呀呢排

點解要咁
咁究竟手足犧牲係為咗啲乜？有乜嘢意義？

最基本唔好講深夜堵路有冇成效，連佢哋俾人拉咗其他人都唔會反省究竟衰咗啲乜

咁究竟佢哋俾人拉咗，比狗打，要坐監，係為咗乜嘢？？？

一味怪人唔出係冇意義
脫離現實嘅行動係注定失敗，少人出嚟就係現實，啲狗武裝同部署好過兩個月之前就係現實，接受現實有幾難？

呢啲全部都係現實，全部係手足一次又一次犧牲之後總結返嚟，點解唔考慮埋呢啲因素？
脫離現實嘅行動仲有冇意思？
唔係吹負風，但係每個人應該諗下，現實係咁就應該接受

做咩咁嘈

粉嶺點守嫁？ 唔夠咪升級 想無傷過關？唔好意思你對

手係大boss 無覺悟 其實番屋企抗疫都係好事

但唔該收番埋把口 係屋企比人搞既時候 你只係好彩無比

狗咬/無中毒 有勇無謀都好過冇膽鬼

點解今日開唔到花？

不如你睇下粉嶺個次個地形先啦守守守

有幾多時間俾你都唔關事
比1日時間同比100日，但都係得1%成功率嘅話咁不如唔做

所以有迫切性係冇關係，重點係做唔做得過，做唔過夾硬做嘅話同送頭有乜分別？
現實係唔夠人一定被圍捕，咁嘅話不如留返係屋企減少感染機會仲好

因為事實上係做唔嚟
清朝嘅時候，英軍兵臨城下就嚟打到北京，2000個騎兵好勇敢咁衝擊人哋英軍槍炮線
結果都係傷唔到人地自己就死晒，勇敢係冇用，迫切性係冇用，到最尾都要考慮現實

脫離現實一味陳列過高有咩用，殘酷啲講句，理想(即係你個行動目的呀)係冇用，現實係點先最重要

我好認同你嘅講法
大家真係唔好衰咗一次就喺度屌
應該坐低好好檢討下 唔係自暴自棄

最衰係好多人唔檢討
衝勁係好好，但同樣要用個腦好好諗下點解會失敗，下次點先會成功

打兩行紅字好威威

開花係有協調咁兄弟be water爬山，唔係自己見咁既情況走落去送頭

有勇無謀好過無膽鬼笑出聲
姐係你唔認同be water？

個個咁諗 其實唔洗出街 反正都反抗唔到嫁啦 不如享

受啦 係咪咁既意思？

巴打心水清
我住天水圍都唔見真係有大grp吹哂雞
抗爭唔係靠浪漫送頭就得
反而應該話因為要抗爭 所以要用最低成本做最大效果
而家完全掉返轉

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

武漢太又出現啦

Be water 番屋企咪be water囉

夠薑變做冰硬碰硬既 贏左啦 無死線無決心無升級

死拖望有假希望 慢慢自己友都無耐性啦

有時接受現實香港大部分人錫身抗議仲好啦

成班人真係好撚柒好笑
去天瑞做乜春？
你係入天水圍個十字路口守路，雖然無謀但都叫有道理
都叫block柒D B車唔比佢地入

屌你老母鳩叫開花搞下輕鐵
唔知做乜鳩之餘又冇人知，最後竟然可以屌人係屋企抗疫？

所有開花停一停先

最近好sad 唔知係咪跟唔上大家
但無論係琴日定今日我都收唔到風有人嗌開花

唔係

如果依家少人出去現實
少人出夾硬做=死硬，手足俾人拉

冇勝利條件嘅話就創造勝利條件
做多啲文宣(唔一定貼連儂牆)，諗下有乜計仔令到更加多人落嚟幫手仲好

因為冇人幫手嘅就等於死硬，唔應該執着於繼續做
反而應該諗下點先多人幫手

如果嗰一日係唔夠人手嘅話就接受現實返屋企，接受現實有幾難？如果現實條件係唔容許嘅話就先退後一步，諗辦法創造條件丶製造現實

點樣硬碰硬請賜教

硬碰硬贏左係根據d咩人多幫手卸咁d tg同子彈既衝力？

你知唔知咩叫裝備差距？睇少d動畫漫畫啦，你估人多就識爆seed爆九尾呀

講左咁耐都係一句，接受現實啦

天水圍哨真係算幾詳細
好多時見到想報都有人啱啱同時報

尋晚3點臨瞓望到窗出面好似有狗車
但冇眼鏡望唔清楚，過咗廿秒已經見哨站出咗 message

teoi

應該係畜龍飛身撲過去禁底人

根本唔應該「為咗抗爭而抗爭」
而係要諗下點樣先可以「達到目的去抗爭」

考慮目的到最後甚至可以係「人少，失敗會俾人拉，俾人拉咗就從此無辦法再參與其他行動，為咗最終目的考慮所以返屋企唔抗爭」

同埋想講達到目的嘅方法唔係得一條，好多嘢第一次好work， 不過多幾次啲狗捉到路就識應對
堵路唔係所有目的嘅解決方法，達到目的可以有好多方法
簡單啲講，有利嘅就做，無利可圖嘅就唔好做

成班唔係狗就係戇鳩
天水圍冇人報都講得出

唉 唔好怪我多口講兩句
以家重會係公海吹雞勇武嘅一係傻仔一係狗
公海咩人都入得 係人係鬼都可以亂吹開花 呢啲已經係基本知識
以家只有小隊同單拖裝修紅藍店先係攻敵糧草嘅上上之策 可能有人會話單拖危險 但我想講真正有好嘅身體質素同設好防cctv嘅逃生計劃（香港地路窄多cam 唔會避得晒 要識向啲冇cam嘅地方逃生/變裝/甚至係過夜） 分分鐘單獨行動比小隊更低風險

唔好問我點up得出咁多嘢 利申：從不犯法 唔鼓勵人犯法

南亞手足嚟

個個都係你咁諗就 番屋企抗疫算啦個個都知屋

企最安全

人地有裝備 你有人數wow 唔改變個心態每件事你都係比

人屌到上心口就算 因為你唔夠人惡 無裝備

自己睇哂去啦

武漢太與popo口水戰中

自己睇

阿姐好堅

Popo要求佢除口罩

事實就係點解外國文宣緊要，因為打得贏支共係要靠全球合力，唔係靠我地二三百萬人就做得到

正如制裁黑警可以靠既只有外國，我比你二百萬全民勇武又點？到佢真係拎坦克出黎車死所有手足，你一樣要靠外國制裁，單靠香港人係乜都做唔到

但事實就係市民既生存價值就係幫權貴賺錢，為上位者服務，人類係生物，繁殖係生物既天性，所以勞力係可以無限補充既資源；而科技要靠資源發展，所以多資源既人（權貴）可以控制點投資，佢地一定諗點先對自己有利，例如控制平民令自己永續富貴

呢d就叫現實個d爆seed論人多必贏論就慳d啦

點解唔係增加/加入小隊 要張d野交哂比人 自己做唔到？

完全唔知咩事

Pusj

人地d警察同港共d popo差好遠人地打得贏d lv5既怪你係咪要學佢打法打d 50lv既

2百萬人唔夠坦克車黎 咁現實

不如你入車 比2萬人我算

又推人去死 無意義無目的嘅行動只係自殺

咁樣都叫差好遠 橡膠子彈換實彈打頭都唔夠港共既癲 係咪我少睇新聞 8964換左做201964

你好似誤會左呢位巴打講既野
佢咪係講緊小隊，甚至自己一個單拖做野
應該冇講過交低啲野比其他人

港共出坦克會唔會一架咁善良

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

點解要人地組隊 如果風氣係大家都做小隊既點唔洗咁麻煩
咁多阻礙步驟

港共係實彈打唔中頭咋打心口都滿足唔到你要求咩

理大咪就係咁死
到頭來原來唔會吸取教訓

想要出幾多部？拋下你就驚 我話有外星武器咪追住我黎奶 番屋企抗疫啦 最安全唔會送頭 最多有正苦安排病人係屋企附近 沒事兒 安全安全！

咁你依家有人數咩？
一個行動做唔做都要諗下成效得失，成功機率有幾大？要犧牲幾多人先至做到？(甚至犧牲左都做唔到)犧牲值唔值得？

你不如答咗我呢個問題先
唔考慮可行性，一味得個沖有乜用？如果係掂嘅話我哋一早打到北京天安門趕雜種落台啦

你睇吓琴晚咩結果，在睇吓今晚咩結果，呢啲係咪就係你想要嘅結果？
好欣賞你有衝動，但係我心疼你俾人捉咋，可唔可以做嘢之前諗下成效得失，用20秒時間諗下如果你而家俾人捉咗坐緊臭格，你會覺得你今晚做嘅嘢值唔值得？

有好多行動都係可以全身而退
有啲行動就注定會有犧牲，但係換來一啲有價值嘅成果
咁究竟呢兩晚嘅行動係屬於邊種？我求下你唔好再咁盲目樂觀，諗下現實啦

一早有狗埋伏，好撚鬼

實際根本無人話搞

如果最後唔係開左槍，兩邊都死人
反對派講到會武裝革命
總統走佬

件事唔會係咁發展

香港人點樣硬碰硬？

當年佔中出下tg已經好大件事，而家一樣變到基本

到射橡膠子彈，又話中頭又話爆眼，射人好大件事，班狗繼續射

個個po張黑警舉槍大笑張圖，事實真係有黑警對人開槍，同心臟只係差5cm

水炮車一路講緊幾大衝力，會射死人，一樣對住記者射

係呀佢未出坦克架，淨係有咋，咁係咪要佢真係轆住你樓下出黎既手足對住你屋企開炮先大嗌支共真係好仆街？

可以全身而退有無效果？係屋企抗疫就全身安全添

比20秒你諗下 唔再企出黎 仲會有幾多次咁既零聲行動

著手諗下點總攻一波爆春袋好過係到死拖爛拖

寫包單 唔爆春袋今日既事只會不斷重演

唔好再呃自己可以零傷過關

呢啲寧可信其有啦係咪呀

真阿
我唔係驚入臭格
而係驚白白俾狗拉

香港有無試過？ 無死過人？

有班人熱血上腦，成日唔記得每次出嚟抗爭係冇second chance

大把賤招可以出，黃色經濟圈咪可以零傷既典型技巧，大把工會籌備緊成條黃色產業鍊，由生產包裝原料物流出售都係黃既一力承包，但要時間計劃囉，係咪呢個禮拜做唔好就會比支共核平香港？你估抗爭唔係三兩日就搞得掂既事

打完出黎你自己都無知覺 就係咁仆街你都無意識要反抗

相反笑鳩人有勇無謀 ？ 而家就係拎住生化武器隊住你

屋企果區丫 唔係物理傷害就當睇唔到？

組得小隊/已經有小隊既大多數係勇武
或者係一啲組織/fa
咁岩岩巴打咪就係比呢個建議大家
唔代表佢自己冇，因為冇可能衝出黎講自己做過啲咩
佢個重點只係指責臨時係公海吹雞開花既手足

指出要有行動，倒不如小隊形式
所以佢都冇要求人地組隊幫佢做
佢只係比個建議/見解出黎
意思係叫啲人唔好再公海臨時吹雞開花，結果比狗咬
你又點知佢冇做呢？

另外組隊方面，如果你有經驗
我諗你都知道風險同問題係邊到
咁當然都係睇你條team係想做咩

咁你出黎say no大聲d定議員出黎say no有power d呀人多企出黎嗌政府就聽既話我地612已經贏左啦

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

如果你被咬入冊 見到出面班人玩經濟圈
同你講要時間計劃你點睇？

我想講既係你面對濫捕或者其他港共既招數，你係反對之餘仲要諗方法應對，唔係打嘴炮就有用如果靠我地贏到咁仲文宣同打國際戰線黎做乜

烏克蘭警力係幾多？香港警力係幾多呀？
香港一條街嘅警力就多過人哋守住一棟樓嘅警力啦
人哋過幾幢樓就到總統府，我哋要過幾多條街？

烏克蘭有冇包抄圍捕？香港佢包圍你你點走啊？

烏克蘭人哋可以視死如歸、用自己架車做路障，香港有幾多個可以做到？
知唔知點解美軍條命矜貴過解放軍條命，美國打仗可能死10萬人就要不論戰果撤軍，解放軍死50萬人都濕濕碎

最後最大分別就係烏克蘭背後冇一個全球最邪惡團體中共，而香港就算你打到禮賓府，佢一出解放軍你都係唔夠打

唔係話唔打，但一味硬碰硬一定唔得，要搞清楚堵路只係一種策略配合其他方法向政府施壓

烏克蘭嘅情況可以參考，但絕對冇可能喺香港複製成功，因為面對嘅對手唔同

就好似印度甘地不合作運動對英國可以有效，但如果印度嘅宗主國唔係英國，而係蘇聯或者中共，咁應該嚟100個甘地都會死100次

哨兵都唔係萬能
以我事後睇公海group嘅情報 (唔肯定真假)

琴日咬人係因為around20架狗車包圍咗天瑞, 但係手足由樂湖一路向天瑞跑, 入去無路可走結果被咬
今日咬人係因為有便衣狗喺天瑞等緊手足, 手足一行動幾十秒內一堆便衣跑出咬人

我反而覺得手足需要思考多d
始終玩開天水圍, d狗都知大家會點玩
天瑞一旦臭河、頌富、北江包住其實無得走
有時要諗下跑去呢邊係咪真係安全

除非個個李小龍/特種部隊啦 要短時間靠咁少人做野無可

能 其他人唔係一條心保護家園 係屋企抗疫既

其實變左condom囉 真相係大圍跟唔到步伐

企出黎仲係嗌 你岩哂囉

又釣到一隻

咁比你企出黎衝你又想去邊？7月已經入過立會啦，定入狗屋拎裝呀？

簡單例子，你入禮賓府搵林奠不如去微博叫d武漢人湖北人入禮賓府仲好

自己屋企唔企出黎想要人幫手 同支那開咪屌美國唔幫拖有咩分別 打嘴炮一向都覺得無用 你識計外國都識計

要用外國人命黎幫你 你地就屋企打字唔好玩啦

無人叫佢地出人命，但出下裝我相信好多人贊成，就算出錢買都得

咁你知唔知愛爾蘭丶印度嘅獨立運動都係以十年計

歷時可以超過半世紀，仲要考慮到佢哋嘅宗主國係英國，除非即時支爆，唔係你有乜理由就覺得香港可以即時解決問題？

同埋想講唔好將中共諗得太廢，支爆我已經聽人吹左10年，但係都係冇爆到

我睇死今次肺炎會動搖到中共管治威信，但係疫情過去之後大部分支那人都會生活如常，中共亦無可能係一兩年之內瓦解

老老豆豆
唔係好明夜晚開花冇目標係做緊乜
點為之有目標
可參考粉嶺暉明邨事件
然後呢兩日既開花都睇唔明係做緊咩

其實烏克蘭果時個總統都共共聲親俄 包圍哂掉燃燒彈

你有到講得岩 烏克蘭人哋可以視死如歸、用自己架車做路

障，香港有幾多個可以做到？

香港人太撚識計數啦 錫身到咁 所有焦點應該係解決而

個位 最接近應該係而次 講打壓 支那同胞一定熟

但點解最近都醒左仲激過香港？因為燒中自己屋企啦

因為見到係醫院日日訓住幾百件咸魚等人執 再呃唔到自己

襯而家天公做美 做野一定要盡 襯佢病攞佢命上面都爆到

咁既款仲有時間同你玩模型車？

我明你嬲咩
每個人都有責任行出黎，唔應該單靠勇武小隊
唔應該抗爭外判，自己係屋企睇直播

不過唔好臨時吹雞呢樣野就係當日勇武講既
點解呢？
200幾日，仲有出去既都知香港人咩皮
平時吹雞都已經人少，何況臨時吹
而公海臨時吹即係放風比班狗
要明白佢地係24小時stand by ，唔會突然吹雞就冇人手
相反突發既活動，往往係我地冇人
令到裝備輸咗不特止，連人數都輸埋
所以先會叫人唔好臨時吹，想突發做野
唯有小隊形式去做

而多人既活動就一定係提早吹雞
做文宣、起牆，去令到有足夠人數去做野
只不過你都屌得有道理既
就係就算有啲抗爭場合其實一早吹哂風，有哂日子時間
十部份人知都好，結果都仲係冇人出
因為果啲人懶同驚，不過呢樣係第二個問題

同本身針對突發/臨時有啲出入
所以都廢時講太多，因為啲人懶同驚到唔出
其實暫時係冇得解

出裝唔出命 用咩名目？ 支那出手阻咁咪又係要打
點入境？無視海關？

而家侵侵咪唔用佢自己國家人命做最大助攻

成個省咁停法都唔爆我就真係唔知點啦

過多個月除時有教學睇點做 香港人太錫身 但支那人唔會

吹雞都無人到係因為太多次最尾都係企/嗌

玩到連狗都費時理 差唔多時間就收隊番去睇電視又呃

左ot 文宣起牆係for一次大型任務 有死線會升級就話

姐